[閘都唔L畀你入] 劉兆佳：政府可能DQ所有初選勝出者

【Now新聞台】全國港澳研究會副會長劉兆佳在本台節目《大鳴大放》說，民主派初選有機會違反港區國安法，他不排除有初選勝出者會被取消參選資格，他又形容民主派要拿取立法會過半數議席是「談何容易」。

難怪建制咁hea原來根本就贏硬！

簡單來講係DQ 所有民主派本土派抗爭派

CLS

其實一早預咗啦
初選名單=DQ名單

支持 就係要你咁做

最好dq曬所有飯民，甘就吾洗選，老美名正言順出招

做啦，講西咩。
廢老mode:
A：DLRM，打柒你呀啦
B:夠薑你郁手先，DLRM
一個鐘後手都未郁過，水已散。

委任立法會議員

DQ哂你等全港票站火燭

佢講到DQ 好似好平常
我地唔應該比佢帶到
拎返主動 推上國際 「DQ唔公義」邊個做刀手制裁埋佢！

話反制咁耐都未出手，我地係愛國份子要睇大國崛起嫁